其實林鄭係咪美國間諜

由一開始只係反送中, 到依家係反共產黨
如果一開始林鄭已經話暫緩 或 撤回, 我估好多人已經收貨
但依家一定要 有真普選先收貨

No